Edge Computing 公司LLNW 討論

Limelight Networks Inc提供內容交付網絡和增值服務，以幫助內容所有者提高流質量，下載速度和廣告功能。 它擁有一個服務器網絡，可幫助控製觀看視頻以及在固定和移動網絡上使用網站的用戶的性能和質量。 其解決方案包括實時流，物聯網和邊緣計算，文件分發，Web內容交付，實時視頻等。 它的產品組合包括內容和視頻交付，邊緣雲，雲安全性，原始存儲等。 在地理上，該公司在三個地理區域內運營，即主要的收入推動力的美洲，歐洲，中東和非洲（EMEA）和亞太地區。

望落條數都唔差, 似乎建康成長中。